En este repositorio se encuentra la simulación y el informe del proyecto final del ramo software para ingeniería.
Ademas tenemos el link del video del proyecto funcionando:
https://youtu.be/ahaQntn4KSQ
 